笑人唔用支付寶果班係咪做狗做得耐要人管？

一邊笑人唔用支付寶好撚落後，屌你老母係咪做狗做到傻撚左？

支那狗維穩一大神器都唔撚識，邊個落後？

用 microsoft 同 apple 產品既人都比人管緊

支那寶根本係垃圾

只適合用黎收帛金

入靈堂嘟下個QR code先上香
既方便又快捷

再用微信比吉儀